[開花攻略]和理非擺街站包圍狗屋出入口, 勇武四出裝修

擺街站唔駛申請, 係狗屋出入口擺街站譴責警暴/支持警隊, 和理非圍觀(不涉非法集結), 不撚狗(不涉公眾地方擾亂秩序)

目的在拖延時間, d狗出黎掛住趕走和理非, 勇武就有時間裝修, 退場

對比事先申請遊行, 可避免當區重狗, 出哂黎佈防, 便衣混入
勇武小組圍內視乎實際情況決定是否行動

咁樣開花和理非都可以幫手

唔洗五分鐘都俾人拉撚左啦

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

拉你唔洗理由
是但入條charge和理非都冇得你做

三罷都未做得好
任何行動都只會越來越少人參加
仲要最搞笑嘅係第二日全港嘅人都會忙住去返工
唔撚記得咗你